Keek hem aandachtig nadat hij had gesproken.
"Ik zou zeggen, mijn geachte collega, dat u poseren voor een personage dat niet bij u past.
Alle misdaad vulgair, net zoals alle vulgariteit is criminaliteit.
Het is niet in u, Dorian, te plegen van een moord.
Ik vind het jammer dat ik gewond uw ijdelheid door het te zeggen, maar ik verzeker u dat is waar.
Misdaad behoort uitsluitend tot de lagere orden.
Ik weet niet verwijten dat ze in de kleinste mate.
Ik fancy that misdrijf was dat ze wat kunst is voor ons gewoon een methode om buitengewone sensaties."
"een methode aan te schaffen sensaties?
Denkt u dat een man die zich voor de zoveelste moord kunnen doen hetzelfde misdrijf weer?
Vertel me niet dat."
"Oh!
Alles wordt een plezier als men doet het maar al te vaak," huilde Lord Henry, lachen.
"Dat is één van de belangrijkste geheimen van het leven.
Ik fancy echter dat moord is altijd een vergissing.
Men moet nooit iets dat je niet kunt praten over na het diner.
Maar laten we overgaan van slechte basilicum.
Ik wou dat ik kon geloven dat hij zo een echt romantisch einde zoals u voorstelt, maar dat kan ik niet.
Ik durf te zeggen dat hij viel in de Seine een omnibus en dat de dirigent doodgezwegen het schandaal.
Ja: ik fancy that was zijn.
